（鐵飯碗）公務員好應該帶頭罷工！

為左呢個正苦打左咁耐工
射波又唔會敢炒你
呢兩日點解唔放下假逗下糧？
用下鐵飯碗呢個真正意義

咁你自己呢

呢班人先至最唔想搞事
做得政府hea工都係求穩定同冇太大鬥心，點會同你癲。

我12號會射波
你自己呢？

佢地年年加人工 采你都傻

會射波

成班狗奴才

尋日都有好多公務員走出黎
佢地應該更加善用呢份工既「優勢」

減到1蚊人工 或者掉職去掃街

其實好多合約制 已經無乜所謂鐵飯碗

今日番到公司，開始聽到啲老屎忽討論琴日嘅遊行
「行咪行囉，用鐵通打人，就係有呢班人香港先越嚟越差」

好想有勇氣企喺身屌佢哋啊

波已射

有時唔明佢地
應該佢地先最理解共產黨既恐怖

錯撚曬鐵飯碗係最堅定嘅政府支持者

我唔想做m記